[集體罷睇]有份制作 逆權司機 同 逆權公民 既人幾乎肯定都係賤人！

提議或有份將逆權司機同逆權公民放係香港上畫既而無為抗爭坐過一秒監都係賤人

大家試諗下，係一個仲爭取緊民主既地方中放呢套戲有咩效果？好明顯就係感染他人去反極權去為民主而抗爭。 但抗爭係需要負上代價，代價隨時係前途盡毀坐一世監甚至性命不保！ 換句話講，者係片酬票房你地演員幕後制片公司就袋穩，犧牲嘅就係年輕人既前途甚至性命？ 有無搞錯？點解有人可以咁人渣？如果演員幕後等人係為民主抗爭而坐過監都重講得通，但如果無呢？ 呢D行為同香港時下不停煽動同抽水既本土政棍有乜野分別呢？

所以我喺度呼籲，大家定要罷睇呢兩套戲，話唔定佢地收哂中共維穩費去拍，意途摧毁香港嘅下一代既前途，拆散香港嘅民主運動！

我民主黨擁躉講既

再聽一聽蕭生嘅解釋